有玩交友app嘅入一入嚟

你哋係嗰度識左咩人？
1.另一半
2.長傾嘅好朋友
3.SP FWB ONS
4.純random 9up 對象

我先
2+4
佢哋仲要幾cute cute

3+3

1234
3333

2+4，大家都係好人

All of the above

2 4

234

而家用咩野APP先至可以交友,好耐以前先用個微信,之後無再用過交友APP

少肥少外協 招180up真心發展 岩傾可換相你先

我唔係成日上呢度🙈不如交換WhatsApp傾呀？

各位DSE學生報讀任何課程前，請先查詢有關課程是否有HKQF（香港資歷架構）的認可，切勿因為一時大意誤信他人被騙。

資歷名冊官網

資歷搜尋

基本上傳銷或者詐騙的人，他們喜歡先入為主，不停感情勒索，裝作大家感情深厚

帶你去見工：
「要為屋企人著想，賺多啲錢」
「讀大學冇用㗎，呢份工先有錢途」
「有錢途再追逐自己夢想都唔遲」
「好自私，只顧及讀書，真係好好好自私，錢又媽比，家境又5好，明知讀完得萬幾蚊，照顧5到屋企，你又讀得5勁，點解要讀？」
「問你要揀買樓定讀大學，又問你憑咩講話冇時間讀書（因為平時有出黎發夢）

帶你去傳銷學校 ：
「我想你改變自己」
「唔好輕易放棄，放棄自己將來」
「ive/副學士/hd 冇用㗎」
「想識d有上進心嘅男仔」
「d顧問好嚴格，記得帶齊所有身份證明文件/證書」
「張證書有poly 認可㗎，你讀其他之後出嚟做嘢冇用點算」
（poly 你老母，打過去poly 話唔撚係，只係出席活動的證書，唔會有咩學歷證明，食屎啦臭雞)

帶你去美容：
「我帶你去做facial呀/你陪我去做facial呀」
「我當你是朋友才給你這優惠」

[轉貼］

透過 HKG 分享一則貼文：[搵工要小心，切勿中美容教育傳銷陷阱] 大學生小心職場陷阱

透過 HKG 分享一則貼文：[大學生小心職場陷阱] 小心有傳銷公司成員係交友app 扮係你朋友

叫你去interview個個聲稱人工係每單Job計 每單job有4位數字，Interview個個就話係計人頭 教育同醫美都唔同計法，前後矛盾

教育分 1-5 6-30 31-465 （重有再上
1-5:$1000/1
6-30:$1800/1
31-465:$2400/1

醫美就計%

佢地聲稱自己唔會由個客手上拎錢
係客比錢pr公司搵到嘅合作機構
再由合作機構比返佣pr即係佢地

中匯商業大廈18-20樓
19樓主要做interview / training，18/20樓好似係office

1
朋友我大把

24

34

1

睇下你想唔想玩下SR，用過都幾好既，入面有D人都幾認真下

sr 係乜